我覺得港共啲聲明稿

個完字真係精髓黎 每次睇到都笑左

透過隻完字 完全感受到嗰隻極不耐煩但又要迫於回應的無奈